我想問有冇邊間集運可以係日本運D液體空氣清新劑黎香港???

咪撚戇鳩啦

咩牌子咁巴閉

你要運哩d, 打去問
等佢報價

係日本買過呢隻版子
屋企有人食煙, 噴一噴真係冇左煙味

打去邊到問

我用緊，係幾好用

巴打你用緊, 你係邊到買 ???日本? 香港?

日本，我就來用曬

呢支係日本酒店都有
真係勁到去十幾日旅行著同一套衫
夜晚返酒店噴一噴第二日都唔會有味

你平時用邊間咪打去問左先

香港唔記得邊到有呢隻牌子買
但係係有花香味
我想呢條link個款冇香味

淘寶有得買 , 勁